決意離開高登，這是我發的最後一個POST

這裏的人學識都很低

從這裏的人的留言中我什麼都學不會

這就是我離開這裏的原因

死返連登啦

支持+一齊

呢度係兒登唔係高登喎

有同感，帶埋我走

高登好高質喎

特西

返高登吧

酒呀！我話酒呀！

無你邊度高質

媽呀好亂呀

連登需要我

無左AGGER路連登唔值得一提啦